鎗王邊句對白最深刻？

ARE YOU READY!!!???

YES!!!!!!!!

潮榮入得過

我幫你呀！我幫你呀！

3個double tap 2個zone A 2個zone B

點解打頭 好冒險

最深刻反而唔係對白 而係張國榮係間屋仔度 痴咗線瘋狂拎支鎗出嚟 係度瞄係度chok嗰幕

俾子彈打中嗰陣，咩都唔好諗，深呼吸

打雞都幾深刻

我改既鎗唔見血

神仙b : 呀！！！！！

幾多秒

方中信：鎗唔會殺人 係人殺人
張國榮：你唔好同我講埋啲咩偉大理論鎗係用嚟救人 人發明鎗 係愛嚟殺人

Alpha Charlie Alpha Charlie Alpha Charlie Alpha Charlie
好似係肥仔昭成績

我地仲有場final round未打

搵到你支槍先講啦

不過你小心wo, 我冇著避彈衣
bang, bang bang!

錯！係21+1

有樣野我冇同醫生講, 我知我殺咗人, 不過我好開心

呢套野真係好撚正

你而家知道高手企係後面咩感覺啦？ （肥仔版）

你唔知支槍姐係唔信我

我明,你岩,你要求低

我做野從來唔為任何人

呢個只係假設性嘅問題, 根本唔會有答案

同埋
係你係冠軍, 不過係打紙靶人嘅冠軍

班死黑警砌鳩哥哥條女生豬肉

哥哥

我唔記得睇咗幾多次

咁都算砌生豬肉咩？

我地重有個final stage 未打

改佢支氣槍

堆汽槍全唔過2蕉耳 有枝改左

因為你係癲架！

全部都準備好啦嘛
呯 呯
放人

阿Joe 唔係叫肥谷用鋼珠試多次咩？

JOE同方中信傾計果度有講佢改咗人地槍架。

重睇咗
你岩

睇呢套野覺得方中SIR呢種人仲仆街

G4:我d兄弟係唔會白死，我一定打死你!!!!!

得罪講句 班差佬都唔係好人
至少睇果陣我同情張國榮
即使佢殺左人

係戲院個幕
Are you ready!?

你講夠未呀
你起我底呀？

咁串但死得好柒

咁夠唔夠貼呀

呯
呯呯
Double tap

btw最深刻都係張國榮頹係屋仔 差d自殺果幾幕 好心痛

見到個post又重睇多次

係

咁樣禁住可以頂到半個鐘
唔禁我唔知

竟然冇人講